叫啲人唔好再主動幫手清潔！

第一，山埃有毒，要搵化學嘢中和，又要保護服，你唔係專業架，想中毒咩？

第二，拉鳩埋你，已經試過，黃大仙，燒衣紙抗議，事後留低好心清潔就拉晒

第三，甚至有人黎打鳩你，因為自願清潔得就即係呢邊嘅人，班暴力藍絲唔會同你冷靜理性

總之你要用戰爭思維去看待，美軍交戰完都唔會執彈殼啦，想做活靶任敵人射咩

同意

太夜出Po
推

已經交稅養班賊
仲要做埋清潔工 真係唔值

之前幾次就係衰呢樣俾人捉咁樣真係死得好唔抵

同意，唔值得犧牲自己要坐監甚至性命安危嘅風險去做啲清潔工作，唔值得咁做